女同男警狗 高清無碼

見老豆搵唔到佢地蹤影

:
:
:
:

好樣衰

垃圾!

你個良心又去咗邊

跌左d野食就良心，跌左2個人呢？科大都咁撚無腦

女黎?
仲以為印狗開POST

右邊個零仔講野咁串
問良心係邊
問下自己用槍射殺人先啦
知你會mon po架啦
零仔

‘Presist as you are running a Marathon’ 會重傷或者死睇下仲 Pre唔Presist

恥與為伍

Both are dogs

推
兩隻曱甴

唔好推

好撚醜

曱甴

學人講良心 佢地殺死咁多人 良心又去咗邊？打到人頭破血流 良心又去咗邊？

tomboy?

HKUST shame on them

gay?

祝佢地早死

曾小姐你個心係黑色知唔知

好意思提良心兩隻字，知唔知醜

男定女？

良心？你地班狗傻撚左？

女好似係輔警但唔知科大畢業之後係做咩位個男就好撚矮 同條女差唔多高

搞男人都好玩？
D狗真係cls

推

佢唔係姓曾喎

hehe?

我都想問你同你班同僚嗰良心死咗去邊啊

條友姓薜呀 薜家泳

薛家泳

推下先

推爆呀 人渣學人講良心

人性都無 黑狗 唔好學人講良心

條女個樣真係見到都想嘔 點起機 成個男人樣咁

定係睇波遮樣咁屌

仲要其中一個係自己師弟

狗男女有樣睇

點解改名叫 _imsitkw_
ememily_emi 係狗乸個妹

ememily_emi 係條仆街嘅家姐黎, 黃到金, 唔好搞錯人

良心？
人地個小朋友問你良心去咗邊，你班仆街㩒住人地嚟打呀傻閪，屌你老母個腦裝屎㗎？

條狗公有老婆仔女 日日用OT錢出去貼第二隻狗 有冇人老豆搵仔下佢

無波架佢

洗乜加密

咪鬼加密啦
狗同狗乸都要公諸於世

佢好似住藍田德田邨

UST真係出好撚多狗

有冇人同我一樣見到2個男人only, Where is 女警?

山埃魚蛋照顧賣又有冇良心

曾偉雄話良心係好危險既事

學人講良心

pp

第2張圖右手邊似男人

咁撚豬西既狗乸
條紋就黎夾得死人
係得警犬先會屌

黑警學人講良心？

堅似人妖!

我要更多
殺撚死佢地全家

push
push
push

搵佢老豆啦

收皮啦 維穩工具學人講良心
612一開始就爆人頭又唔見你講 良你老母啊

謝樓豬分享
就咁睇以為兩隻都雄性狗
黑警死全家

大家善用不推文

垃鳩圾

係 家姐好好人 有良心

Push

成面都係紋 有冇五十歲

學人講良心醜唔醜呀

其實人地問你有冇CCTV
你話冇，上面果個裝假狗都可能過到骨
你同人講俾你老母真係申請裝修

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

狗女𠴱樣咁似男人，點屌啊？

Gay?

幾撚仆街

推佢老母

講良心
有時真係忍唔撚到笑

邊個1邊個0

影衰科大

咩話 我淨係見到兩隻男狗喎

問良心 由612 721 811 831 101 1111 1112 1113 等你地都冇哂啦

做咩反問自己

睇咗五秒都唔覺係女

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

2) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

好靚 扯左

難聽啲講，分分鐘街邊啲大媽企街都好過隻狗女，寧願屌過真女人都好過屌個唔男唔女嘅

咪撚推我啦屌你老母

對無良心嘅暴政講良知係智障。你班狗剩係識打人，被市民打返係好正常。對欺負弱小嘅黑警留手就係幫兇，打到警犬唔敢再打人就係正義。

死曱甴

知就唔會做黑警啦

中學讀梁式芝？

有冇諗過我地感受
好撚柒呀屌你老母豬西
岩架啦 襯返d黑警狗 專回收呢啲死豬西

係 之後讀左asso再升番上科大讀marketing

你呢班冇良心嘅畜牲同人講良心？

你哋畜類幫黨魔警集團打份工為錢 hea hea 下都算 無作惡作孽
但亂拉人亂告人 執法不公平 偏幫藍絲最後導致私了常態 打人一身 打到人重傷 殘障 殺人滅口 強姦 埋屍 你哋班恐怖分子學乜人講正義 人渣 落無間地獄受啦 魔警集團所有成員 同你主子中共黨員一齊大團圓

有冇五尺二寸啊隻狗

認真講 都算天生一對 两個都咁樣衰

狗有乜資格講良心

推呢個

我記得上次有人講"你個良心又去咗邊"就比狗打到爆頭

好似del左ig了

推到老豆搵仔
屌狗乸個個都成個tb樣
仆街八婆日日比狗公中出好威威啊？
學人講良心死八婆

公廁嚟㗎公廁

我以為係HeHe
Madam 個樣男人到呢

由一個冇良心既狗問出 真係好笑

gay couple

成個阿婆咁嘅樣
啲皮膚皺皮到....

我見到兩個男人拍拖

push

Shame on u

得2 百幾個follower都有人cap圖
知道自己幾乞人憎未

以為係hehe

同柒婆一樣

曬氣，邊有差佬唔出去搞三搞四，比我白恤衫入面啲女任屌唔嬲我都屋企一件force一堆，冇男人會唔鍾意屌閪

又可憐d 死物

輔狗黎 好似係

真心以為係男人
做人cheap到要做第三者

UST

佢其實係咪想講persist

More more

全部狗乸都好黑心

條女係咪好黑人憎

佢老婆ig Facebook 千祈唔係放係到
一陣有二五仔比佢睇就唔好

係 無腦on9 中學郁啲就喊

哇屌 中學師妹黎
梁式芝點會有呢啲垃圾
做第3者做到咁撚高調
Cheap撚過屎
聽人講佢係想靠關係做白衫先同條白衫狗一齊

而家黃左喇
真係上到位喇終於

條女IG又改名啦
叫___uror___

自己為份糧去幫共產黨打壓香港人
咁撚樣出賣香港人法
依班狗又有無良心
仲當自己係正義
知唔知醜字點寫呀你班狗渣

屌你老母仲要ust 對唔對得住周同學

黑警死全家，衣家人人都識你，

條女唔係覺得好撚勁好撚岩既
做咩改名？ 一定mon緊post 啦
你個良心呢？ 破壞人地家庭破壞得咁開心
有老婆仔女都咁拆散人地家庭 知唔知醜架？
同我地講良心 你呢啲垃圾無資格咁講

我要個黑警既老婆仔女都見到

612你班曱甴圍毆學生
冇資格問良心去咗邊

推呀！！！

比多啲料啦 有冇全名有冇電話 幫佢叫下外賣

出街睇路呀

短頭髮既男人婆條街好少
好易撞到架渣

咁係咪要驚？公開威脅？

佢好似好撚招積咁喎

一睇就知隻母狗係臭閪
你個閪良心去左邊呀八婆
做軍妓做到你咁cheap

語癌到閪咁 打返中文啦柒頭 好撚驚啊

個臭閪驚呀？
驚就唔好玩ig啦
反正做狗都冇朋友

佢Up乜9

唔知up乜9
不過可以咁樣求9其拉人？
係咪恐嚇？

佢將自己以前識落但係黃嘅ig朋友資料同啲狗公開左 方便啲同區嘅狗點相捉人

好撚柒 頂唔順

我只見到兩條仔

有冇睇錯 ust grad考散仔？
利申 色弱

兩隻狗公攪基，好嘔心

守天水圍收收皮先啦
之前比手足燒到入報案室

哇

但我尋晚係旺角見到呢個死差婆

條女係無腦後門狗 讀ive再上asso先再上到ust

屌就咁睇以為兩個男人

佢好似冇黃過喎 一入ust已經話要做狗

點解見過咁多隻狗
全部都係男男 play

放心實認撚住你 咁威就記得出街唔好遮遮掩掩 做狗都算仲要係個死臭雞

唯有推

gay

你咁撚樣衰都學人講良心？

認真問 邊個係女邊個係男？分唔撚到

屌
唔係串錯字咁七呀嘛
Persist 啵UST popo

仲話守天水圍，間狗屋比人燒到招牌都見唔到

豬撚到 屌佢老母 相由心生

同問

Q推

2隻狗仔搞基 邊撚到有狗乸

有人唔做去做狗

科大之恥

祝佢地死全家

是誰留下三粒負皮

啲狗個腦真係有事 弱撚智
仲未知自己少數派 以為自己好撚正義
佢老母生佢出黎獻世

一早冇咗

屌好柒
警狗真係狗黎
咁撚少英文都用得錯 好野好野

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

社會垃圾

Ust做散仔

八婆你幾時轉守天水圍？ 你守旺角架喎

🤮

認真
佢只係出咗個story 50秒...
佢會知邊個cap因為佢set咗你close fd
睇返邊個read就locate到你.....

驚以後無新相睇

咁好揪就唔洗比人燒到招牌都無撚埋啦 宜家仲要用鐵閘包撚住間狗屋 利申大西北牛

畜牲 人樣黑心

我成世人都未試過可以好完美咁用一個詞語去形容一個人：豬扒

嘩好撚樣衰
警犬見到豬乸都搶住屌
唔怪得咁多黑警玩交友app

正垃圾

死八婆 mon post狗係度吠吠吠

好想同Madam去貼文宣!

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

問人有冇良心前 問吓自己有冇良心

咁撚臭串 推爆佢！

汪汪汪

自己無良心所以唔知良心係正義之士先有？

屌死臭雞垃圾

條仔一定會偷食 有咩男人接受到條女成個男人婆咁

呢兩隻狗良心去左邊？
點解要殺害香港人？

推到呢個八婆臭雞仆街死

你千祈唔好post呀

PUSH

犯邊條大清律例？

老搵第4頻道多野睇，

條女應該得罪人多，梁式芝同UST 手足極大量圖，連啲去飲宴既圖都有都唔知係咪親戚爆

個男既都爆哂，仲有以以啲黑歷史圖

條女真係好樣衰
不過班狗都冇得食正d既女架啦
所以豬西都係肉

一陣記得send呢個post俾呢隻狗乸睇下

拎左去墊住啲OT 錢

有腦唔去做狗啦，好明顯無個人之處先去做狗隻

Madam搞笑 721你良心又去左邊呀 天水圍去元朗要幾耐呀

樣衰到

哇屌

個樣又腫又老

豬西都係肉，好過去自瀆

軍妓

WTF

ust

天水圍？我姓鄧既入村搵我拉

幾時入廈村一齊玩？mon po狗

乜文法嚟 好意思打自己係科大畢業出嚟

唔好推啊d咁核突又樣衰既黑警

賤種學人講良心

哇 lm

改咗 ___uror___

無串錯呀🙈

TG 精彩到

警犬交配係咪淨係識狗仔式？

兩個男人嚟架嗎？

男人婆係第三者
男嘅有老婆仔女

佢地721又去咗邊？

想睇 follow開個個唔見有既

老豆搵仔 起晒出泥啦 唔好講咁多

搵唔到第四想睇

想睇x2

男人黎？

想睇x3

老搵4 唔比人加
啲相亂到癲不過夠多

死八婆

Diu 以為兩個男人 唔講唔知係女人

Why so 7

無良心係邊個 點解可以咁是非不分 呢句野問返你班狗同事啦

兩條死基佬約埋互含同玩屎忽？

對住隻畜生仲講咩良心

讀ust都去做狗

咁都有得講

咁樣衰都屌得落？

以我所知佢家姐個屆都出左隻白衫狗喎
不過已經del晒 fb ig
冇得搵女添

隻男狗矮撚到咁都做到

仆街個樣嚇撚死人

人一藍

便on9

藍絲真係人都醜啲

圖一第一眼仲以為係佢條仔，原來係佢自己黎

唔做第三者以佢姿色邊個要啊？
咪得啲狗貪新鮮屌下西先搵佢囉，唔通同佢真係認真啊？

有份掟人落樓嘅黑警問掟死物就問良心去咗邊
好好笑

被炒車

屌
原來讀高級文憑都入到科大
佢都執到啦 個天俾個機會佢翻身
都仲要走去做呢啲咁樣嘅社會屎
即係打落十八層地獄 都嫌唔夠

咩物種嚟好嘔心

豆皮面 wtf

屌，乜做警犬唔撚駛測智商架
咩年代啊，咁都信

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

英文好唔一定讀書得

我以為啲狗講個老闆

有冇多d相睇姐

又改咗ig

Er....我以食家心理同你講，通常貪第三者乜都肯玩同夠放。多數肯吞同前後都用得。佢把口咁臭...應該吞得多

又改名了 仲刪晒啲相

做咩改名嘅？

甴近平 曱甴王 721 831 101

曱甴乸薛嘉泳有冇嘢發表

哇！男定女

咁撚大口氣

想睇啊 搵人po上黎😂

想睇x5

同性相吸咋？...

title唔講有女真係唔知

輕輕一推

唔好比佢沉

推 想知關於做小三嘅野

改左名

第二張hehe

記錯sor 佢係毅進上HD 先入到UST

唔係姓薛咩？

然後 sitkawing決定Del到0 post
Force 好唔見得人咩？
做人二奶都明目張膽啦

好樣衰
生得咁撚豬嘅😂😂

點解啊薛嘉泳

大婆知道未？係時候搞散幫辦頭家